(求救)有無人試過未到18歲去戲院睇18禁？

利申屯門撚 巴倫紐 凱都check唔check?

屌 我都想問 有無邊間無捉得咁嚴
或者爭幾個月會唔會捉 年頭好多正野 屌佢Logan都要3級